特朗普聲言保護中國就業, 美國極右網民反應是....

係極右網民既集中地

負面批評竟比想像中多 (但整體comment數目比較少, 似乎大多Donald Trump支持者選擇忽視呢單新聞)

部分comment

NO DACA JUST MAGA • a day ago
ZTE was sanctioned for providing the Chinese government a “back door” into all of their phones in the US. This is what is commonly known as espionage and is absolutely unacceptable.

Trump ran on a campaign of Making AMERICA Great Again. For the life of me, I have no idea why he is trying to protect Chinese jobs. China has raped our economy for decades by providing cheap knock offs of American technology. No more. This is BAD policy!

John Ryder NO DACA JUST MAGA • a day ago
Not only that, they were illegally shipping US equipment and technology to Iran and in addition, they were charged in connection with 283 shipments of telecommunications equipment to North Korea.

Make China Great Again i guess.
Dont worry it is all 400 D chess 😅😅😅😅

LLPH1776WP1789 retrocon • a day ago
I have faith. Trump wouldn’t push unless it put a card up his sleeve.

Vince LLPH1776WP1789 • a day ago
Trump isn't smart enough to have any card up his sleeve.

RealisNothinganymore wilmers13 • a day ago
Trump is Scottish trash.
Reminds me of my aunts husband.

Giant inferiority complex yet feels entitled to a knighthood.

Knows bravehart speeches wore for word yet hasn’t ever voted.

Nothing is ever his fault. Everyone is out to get him.

Govbv NO DACA JUST MAGA • a day ago
Two choice
Trade War:lose some money and win the future.
No war:keep some money and lose the future.
History not remember who's rich.

Dodo NO DACA JUST MAGA • 19 hours ago
Trump wants to make troubles in Middle East therefore he has no choice but to compromise with China for the time being. His "trade war is good and easy to win" hit wall as China surprised him to fight back.

Will US come back to China after a total victory in Middle East? Of course NOT, no chance ---- Neocons have a very consistent track record --- promise a swift low cost war but end up many upon many American lives, lots of money, plus US stuck in mud unable to pull out.

MKatz NO DACA JUST MAGA • a day ago
Relax "Trump pledges to safeguard Chinese telecoms jobs." There is no way this is a true story. Trump would not do this as he has promised America First.

NO DACA JUST MAGA MKatz • a day ago
He posted it on his own Twitter this morning. I don’t think he was hacked.

wilmers13 NO DACA JUST MAGA • a day ago
There is an aspect that hitting the Chinese economy too hard could cause people to swamp the neighbourhood and beyond. There were plenty of illegal people movements at some stage and with the Chinese being so many, small percentages count.

If you make enemies with ZTE they might cease to offer US backdoor entries into their phones, not only for phones in the US but elsewhere. The NSA has been said to monitor all, that is 100% of telecommunications worldwide. This is a case of 'you're damned if you do, and you're damned if you don't'. The jobs aspect is for public consumption.

onlineNetizen wilmers13 • 18 hours ago
you don't need china to spy on people. the flaws are published online and are open sourced

Greg II • a day ago
China threatened to tax jewelry and clothing factories there. Trump had no choice but to protect his and Ivanka's revenue stream

RealisNothinganymore Greg II • a day ago
I wonder why none of the America first crowd here at brietbarf has written about this?

Where is a maga editorial about the genius of saving Chinese jobs?

Where are the 20k angry comments.

Can you imagine if president Obama had tweeted the importance of saving a bunch of Chinese factory jobs?

Lol.

Esper • a day ago
On the campaign trail China was raping America.

But China throws him a military parade and now he's falling over himself to save Chinese jobs for a company that's been selling tech to Iran!

It's beautiful.

#MCGA

全部都係五毛搞事